警員心聲：唔好比我知道邊個搞個集會

去又比人側目
唔去又比其他伙記排斥
寧願當更呀 屌你

本來判左公義獲伸張
警民關係理應有改善機會
多得個班食長糧既退休警,同埋d阿頭要扮晒野攬兄弟乜乜物物亂9up
又搞籌款又集會又剩，仲要俾班藍屍屈水
而家搞到個警隊成個巔佬樂園咁

你係差佬

經此一役再有人講警犬都有好既我立即屌佢老母

好撚On9呀屌

好個d可能本身放假都調更返工

扮退休警犬好心就摺埋咬長糧啦
又要扮攬兄弟
最後咪又係乜撚都做唔到

而家個勢真係似港英時代黑警反老廉
又係犯法之後發惡

最撚衰係一哥果個冚家拎
衰左咪話明白手足，但完全尊重法律咪完
而家完全搞到分裂

屌你老母，on9老屎忽。快撚d退休啦。

佢地完全幫倒忙啦
經今次集會後,普通市民只會覺得班警察根本不知悔改，想將以往d惡習合理化
差佬打人，私下打示威者以前都唔係未傳過
點解今次反響咁大
係因為斷正
斷正都唔重罰，就會俾佢地以為呢d野係冇乜
於是就惡性循環
警民關係更惡劣

ANSWER：陳祖肛

係
只要佢地割席就可以拎番高地
但係都要同人民對抗

個警犬facebook專頁仲可以叫七個犯做同事
係咪痴撚左線

擺明想班警察仇視示威者啦

班退休警根本唔知咩係法治
老屎忽 一味死要面
累到班後生嘅警察同市民關係更差

果期個個都郁過手自然要保果七件監躉

將來會否俾人番舊帳祭旗好難講 連曾任權都奶嘢

成班老坑無讀過書，撚知咩叫法治咩屌
比西環當傻西咁舞仲當自己有擔待有義氣
可憐蟲，一個好好改善警民關係既機會
就係為左個面子，重蹈覆轍

屎忽鬼

岸鳩埋堆風氣

個集會係膠層做俾某啲人睇既姐, 但第日面對市民就係前線

其實七警判監已經係補救警民關係嘅最後機會，俾班退休警犬破壞哂

爛泥扶唔上壁
根本搞幾多門面公關功夫都冇用

黑警話要立＂肉警罪＂，市民比人吊老母要打不還手，罵不還口，咁以後拍劇拍電影學支那，香港公安全部係忠冇衰人

而家七犯都未上訴
冇坐個班反而係咁話判刑不公
跟住乘機搞個打飛機大會

會唔會內部有人諗住今次柒驚坐花廳 終於可以做返好個形象 點知班老屎忽又走出嚟搞串個party

係咪第一次支援罪犯？

收皮啦 全部都一樣架啦警犬 心你老母聲咩

一直都支援緊架啦

乜野係幫倒忙

你番去重讀小學啦

笑撚左

比d豬隊友玩死

利申：
由細到大，遇到既警察都係好nice

想知呢個post有邊啲係警員

因為佢地由始至終，都無諗過/想過修補警民關係

留名

一半一半啦，喺警局遇過個連廣東話都講唔撚正 屌你老母死返大陸啦
試過有事報警，嚟到條一柴真係完全毅進仔格，嗰種mk爛仔柒味出晒嚟
不過都遇過個啱啱出學堂行緊bit嘅，佢查我牌，嗰陣仲讀緊書，佢問我讀緊咩，傾落先知原來佢係ugrad，我就諗住撚吓佢啦，問佢做咩咁折墮有人唔做去做狗，點撚知佢好灰咁講，Science grad搵唔到工呀屌 之後仲叫我唔好好似佢咁

仲要叫埋自己屋企人去個下先ON9
打份工打到冚家都要出嚟
佢哋到底知唔知份糧係市民嘅錢

分分鐘一件都冇

有親戚係退休犬
係WhatsApp group 到叫人去

辭職